Курсовой проект для курса по core java Ивана Пономарёва: https://inponomarev.ru/corejava
Проект использует JDBC api для работы с базами данных.

Рабочий jar:  Avialines-jar-with-dependencies.jar 
В другом не присутствуют все зависимости, но он тоже нужен для запуска (т.к. содержит промежуточную информацию)
